[步驚雲再顯光芒] 一月三十日南非大都會錦標賽日討論區

香港賽馬會定於1月30日星期六從南非開普敦凱尼沃斯馬場即時轉播大都會錦標賽馬日其中八場賽事來港供馬迷欣賞，並設立彩池接受投注。首場轉播賽事將於香港時間晚上7時50分開跑。

當日的焦點賽事大都會錦標（2000米國際一級賽），是開普敦供三歲以上馬匹參加的最著名中距離賽事，與德班七月讓賽和夏季盃並列為南非三大賽事。

當日即時轉播的八場賽事如下（或有變更）：

晚上7:50 評分條件讓磅賽（1400米）
晚上8:25 夏日兩歲馬錦標（1000米表列賽，供兩歲馬參加）
晚上9:00 政治家錦標（1800米國際三級賽，供三歲馬參加）
晚上9:35 飛行冠軍錦標（1000米國際一級賽）
晚上10:15 馬略卡錦標（1600米國際一級賽，供雌馬參加）
晚上11:10 大都會錦標（2000米國際一級賽）
晚上11:45 西開普長途賽（2800米國際二級賽）
凌晨00:20 雌馬76分讓賽（1000米）

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算27/1成績)
天堂之門 469.5
尊兄 233.5
Goldonsixty 232
冼毅力saint 109
蔚藍海角 82.5
Greenwood綠木 77.5
俊歡騰 68.5
女朋友係貓 67
時時精綵 55.5
福逸 44.5
單身楊明㫻 35
T.Partey 34.5
しっぽ 28.5
大外一氣 18.3
覓腸 18
扑濕瑪莉 10
潘頓正賤種 8
岩田剛典 -10
bot -15.5
蜻蜓點水 -17.5
金世正 -23
單挑冠軍 -23.5
なつめみお -27
當家精選 -34.5
真心呼喚 -38.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
夕陽紅 -40
迴光物語隔離 -40
波利 -52.5
蘭仔 -59.5
大衛希斯 -61.5
Adnan_Januzaj -80
做撚到仆街 -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
畫個大圓圈 -80
切柒裂桃 -84
華可可 -96.5
小川ともみ -97.5
梁家俊(無傳承) -105.5
火箭拳王 -110
F_TOTTI -112
甲乙丙丁 -114.5
拿樸迪 -118.2
Saho -119
跟方駿暉贏大錢 -119
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
Priestgod -125.5
吳宗憲騎加州雷電 -126.5
冬天沒有雪花 -137.5
Win神Ho -140.2
七色交響曲 -152.5
金仕芬 -155
宮澤有紀寧 -155.5
SakaXhaka -157
心靈投注 -160
人一世勿一世 -160
我愛摸lin佬 -162.5
南珠隻狗 -163.5
奧書 -164
智高無上 -172.5
新力必 -200
屠殺馬會 -240
寶高 -240
烽煙 -320

lm

南非廢馬

必蛇有冇精選

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算27/1成績 - Edited)
天堂之門 469.5
尊兄 233.5
Goldonsixty 232
冼毅力saint 109
蔚藍海角 82.5
Greenwood綠木 77.5
俊歡騰 68.5
女朋友係貓 67
時時精綵 55.5
bot 45
福逸 44.5
單身楊明㫻 35
T.Partey 34.5
しっぽ 28.5
大外一氣 18.3
覓腸 18
扑濕瑪莉 10
潘頓正賤種 8
なつめみお 2
岩田剛典 -3.5
大衛希斯 -17
蜻蜓點水 -17.5
金世正 -23
蘭仔 -23
單挑冠軍 -23.5
當家精選 -34.5
真心呼喚 -38.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
夕陽紅 -40
迴光物語隔離 -40
切柒裂桃 -50.5
波利 -52.5
Adnan_Januzaj -80
做撚到仆街 -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
畫個大圓圈 -80
華可可 -96.5
小川ともみ -97.5
梁家俊(無傳承) -105.5
火箭拳王 -110
F_TOTTI -112
甲乙丙丁 -114.5
宮澤有紀寧 -117.5
拿樸迪 -118.2
Saho -119
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
跟方駿暉贏大錢 -121.5
Priestgod -125.5
吳宗憲騎加州雷電 -126.5
冬天沒有雪花 -137.5
Win神Ho -140.2
七色交響曲 -152.5
金仕芬 -155
SakaXhaka -157
心靈投注 -160
人一世勿一世 -160
我愛摸lin佬 -162.5
南珠隻狗 -163.5
奧書 -164
智高無上 -172.5
新力必 -200
屠殺馬會 -240
寶高 -240
烽煙 -320

30/1海外馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午3點至下午7點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#6)

報名賽事時請用 S1-_ 馬名(User名) 格式
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

幾點精選

南非馬冇乜興趣

S1-3 科美迪 (烽煙)

發覺上年唔洗輸係因為杜美爾果兩場
其他都係地獄

正

有千王跑1000

wt

沙田千王都唔識? 多多寶馬 歡歡樂樂 金德寶

似笑佢廢

真係唔識 波齡淺

S1-4 卡斯米爾 (Win神)

S1-5 洽談 （蜻蜓點水）

聽日有咩心水馬

時時有餘

S1-5 光耀門楣 (金世正)

呢隻冇可能燈得死啩

S1-3 王族（智高無上）

S1-7小黃（尊兄）

S1-6 彩虹橋 (大衛希斯)

支持霍仔!

冇啦，我已經燈，仲要比你加持埋
-360

S1-6 卡拉公主（SakaXhaka)

S1-4 奔跑小狐 (蘭仔)

S1-2 非洲雨 (人一世勿一世)

呢隻點樣冇p呀

你通靈包裝之星年代開始賭馬

S1-6 奇俐落 (長井)

難得同船，巨注算

師兄癲完未

睇好我烽今次破蛋

S1 -5 蘭森隊長 （奧書）

是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#6)

聽日第二期最後一日報名

lm唔知睇唔睇

R4 高級商人 （時時）

S1-1 神隱隊長（福逸）

S1-4 高級商人 （時時）

S1-3 合乎情理 （なつめみお）

S1-4 最高致敬 （寶高）

聽日係幾點報名？

中午12點

即是今日冇得玩

時時（老退化）

S1-6 帝王之神 （屠）

報唔報好

s1-1 哈利颱風 (潘頓正賤種）

S1-4 賽德海（夕陽紅）

南非馬啲獎金低到CLS，贏G1都可能得十幾萬港紙獎金

輸G1獎金可能仲多

S1-3 紅日王 (南珠)

S1-2 安比歐力 (F_TOTTI)

憲叔

跑假收外圍

唔玩波姐

無話唔玩馬

5班馬仲高過南非G1

成個南非最多獎金嗰場G1都係等於香港二班，仲要一季得一場嗰邊啲騎練點搵食

今年大都會錦標減咗獎金？

1c

2c

S1-1 法比安（迷柏）

係，越縮越小，前年5球蘭特，上年3球，今年1球

3c

之前咪試過有馬伕不滿待遇係咁縮罷工
仲殺馬/瞄住關節位打

4c

咁癲

racism啲都要講，黑人唔意外

利敬國上季袋四五球港紙
而家一場G1最多先三四萬
佢應該好後悔打老婆

Gchi牙國打𨶙死啲閪女人

贏一場普通賽事先兩皮幾港紙
騎師分5%千幾蚊
馬房手足食乜撚

100$本
1W3P玩唔玩得哂8場

佢而家騎到退休都唔知夠唔夠香港騎兩三年搵得多

等你啦

神隱隊長50wp起機

似頭場輸哂提早訓覺

今晚有獌瞓乜能

有無咁早訓

456啦
比人

輸哂咪訓

所以咪要做馬

杜蛇當初突然走真係好可疑

肯定唔夠南非馬越玩越霉咁，可能馬會搵下史奈斯佢都會肯嚟香港練馬

個彩池唔夠大，做嚟都冇用

佢仲要總共甩咗馬會兩次底，應該以後都冇機會

無人賭？

下 真係有人賭架？

頭場買咩快講

你咪煩

頭場2，6，8

買咗5 6 9

珠寶大王

神隱，信長

點睇利敬國

d畫面都係咁差

3,9 Q

今晚追住我國黎買

冇人講我都要講 跑三場利敬國兩win

依度d高手南非馬都撈埋汁 尾G到

法比安司機

好彩有你

6 8 9
追牙國算

都仲好過澳門嘅

利敬連潘狗都屠爆 輕鬆啦

好過幾年前

權蛇第二次係因為武肺甩底 情有可原既

=3=

都唔知乜鳩嚟

出名公道。

利敬國 place 串哂佢算

希望唔好又跑完先知換咗騎師

幾好天

跑跑下斷訊號

又要講有次跑跑下無訊號 有返訊號個陣已經跑完 個場無記錯仲要爆到九彩

30/1馬PO精選:
S1-1 神隱隊長（福逸）
S1-1 哈利颱風 (潘頓正賤種）
S1-2 非洲雨 (人一世勿一世)
S1-2 安比歐力 (F_TOTTI)
S1-3 科美迪 (烽煙)
S1-3 王族（智高無上）
S1-3 紅日王 (南珠)
S1-3 合乎情理 （なつめみお）
S1-4 卡斯米爾 (Win神)
S1-4 奔跑小狐 (蘭仔)
S1-4 高級商人 （時時）
S1-4 最高致敬 （寶高）
S1-4 賽德海（夕陽紅）
S1-5 洽談 （蜻蜓點水）
S1-5 蘭森隊長 （奧書）
S1-5 光耀門楣 (金世正)
S1-6 彩虹橋 (大衛希斯)
S1-6 卡拉公主（SakaXhaka)
S1-6 帝王之神 （屠）
S1-7 小黃（尊兄）

1-8-9 QP 希望賺番聽日既本錢

買左牙國300蚊W 希望佢生性

南非馬好鐘意帶鼻箍

有線603台唔播既?
618台朦撚到

5 8 QPQ

轉彎濛到
今晚買杜蛇過關算

又爆

本身都朦
朦多少少姐都係

利神去左邊

青箭 第一場就撚狗

跑咩

啲畫質

新力必原來俾青箭

果d 雪景法比安去哂邊呀

輸撚埋

手足派未

屌又賭神。。。

雪景唔放你落咩飛呢

似DVD畫質

利敬國影呢

9 1 6

青箭比班主持笑撚完

#101

青箭

有邊隻冷門唔撚笑 次次都燈。。。

個鏡頭連個號碼布都睇唔到 清到呢

630唔係有播咩？

又中 食屎

你狂吹利敬國累鳩手腳

360p 清晰度

只可以認綵衣

跑完自編自導跑邊隻都無人知

我反左手都輸。

等睇2800個場144P畫面

第一日睇海外馬咩

矇查查咁

真係為賭而賭

一堆藍衫 都唔知邊隻打邊隻

冇錢唔整720p啦

手足 我買$10玩下喳 正Q都冇買

最on9係跑跑下會影唔到

結果都係冇撚得賭
一係就全反j2

個鏡頭fing到頭暈

南非個場又幾靚

認色

我9跟左多謝

1000米是咪要買千王卓利

之前好似傳過狗會想搵郭克過嚟
郭克想用衛星倉方式但係狗會唔俾
咁就冇左件事

畫面咁撚lag嘅

個鏡頭係lag機定效果

畫質似睇70年代史泰龍啲電影

我都以為慢鏡

已經好左，起碼有16:9

唔使睇144p已經要謝蒼天謝祖先啦

第2場7號 柯史組合

早幾年仲係4:3大牛龜解像度
睇條毛

買運彩四重過下癮算

同澳門有得揮

屎塔之光

場場幾個馬房出兩隻 你老母底出到完場

欣賞賽事算

狗會都好堅持呢樣，要嚟就淨係可以喺香港練，郭克周圍都有馬房好難應承

你咪買冷啲嗰隻

冇乜城市feel，好鄉郊咁但明明已經喺Cape Town

睇親海外馬草地9成利追 得香港On9大利內疊前置

頭先跑完果場開熱win 冷q 中間果隻冇左 你估真係盲賭牙

頭先咪利前領囉 等賭仔性幻想捉到路

事前祝中

屌啦星求其搵個樹底行馬咁過癮

反正唔識冷既串埋搏下大霧算

拉馬啲人咁唔企理

相信不少馬迷朋友都會以史奈斯麾下的「赫善納」作為今年大都會錦標賽馬日的馬膽對象，不過這場夏日兩歲馬錦標雲集不
少優質年輕賽駒列陣，若果將注意力太過集中在「赫善納」之上，或許有些風險。

120元玩南非馬

9隻馬1000米 沙田都多佢啦

有冇參與我跟

上面屌左幾十個cm啦仲問

3 威爾頓

5號民族英雄仔

杜蛇著狗會褲

我新今場買咩

follow you la bb

必蛇似gay

贏多你一次

你想同瘟神搞嘢？

自信點 把似字刪掉

做左啦仲想

555

2W 單Q2 5

非洲雨當非洲泳將買算

女主持著到咁搏咩

主持笑尻3
All in

唔係好熟南非馬

3 5 7

識玩

試下安比歐力

鳩買

super mario

謝爾頓當威爾頓賭 ?

查爾頓

中Q

安比歐力

霍ching

又有得爆 ?

非洲雨衝都唔衝下

跑乜撚都睇唔到

睇緊低清本港台

5 2 4

同佢老豆一樣咁仆街

有啲似達少

杜蛇今晚似冇影多

尻買左1 3 5中唔中

跟左

下 你又中

三件藍衫，number都睇唔到

LM

第4邊隻？

新力心俾左啦

幾時都話唔怕係賭神黎

5 2 4乜？

呢度好多賭神

兩場都中

佢贏好撚多

第4隻係乜嘢

獨贏 2 場 2 巴查洛納

轟左

阿德10c完屌

矇到號碼布都睇唔到

多謝俾面🙏🏻

繼續

有無水？

一棍1

輸9晒

咁多年冇進步過

阿德太垃圾

想死
仲要無飛補

跑緊乜都唔知，真係好影響心情

睇衫

支找料煙第一次召集

係咪贏得呀
重注呀

睇衫都唔知邊隻打邊隻

呀Luke睇落好過希威森同麥偉利

重注左最後20$
輸埋提早睡

杜拜之光個名咁熟既

開隻個排位表嚟睇會好啲

我烽南非馬要信啦

gel硬唔使睇

屌你咁早訓托

老豆會唔會請佢嚟做主帥

聽朝要早起去大圈踱步

霍老成績都麻麻
又唔多支持

冇錢賭咪訓
100 payme我可以唔洗訓住

我都輸呀
邊個比我

冇苗太踱來把撚咩

新力必同跟方贏到開巷

英超又踢假

老苗馬房唔熄wifi?我烽長期左線

澳職角大唔係執豆 ?
冇留意

用自己數據啦

你好撚串

獎金多係勁d,仲可以用自己數據

下 ? 你贏錢我輸錢都串?

2 5 Q再嚟

上季精選 我料係靠海外馬開齋
今場識買

呢場2拖4 5 13Q

烽煙海外之神嚟

烽煙精選最後召集

咁都記得 我福

乜撚嘢2021仲480p

以前婆娘有隻又係叫 好友

落到大熱了

肥仔威威

買左1支持
利申今日暫時輸晒

講到咁 點樣都支持下

大熱Q啦

1 3.1w我烽好似打左100k落去

有冇南非專家

點解唔打1600萬

我同牙料成日拍住出賽

今次烽煙呢隻挪亞方舟嚟

佢要留定聽日大賭

似鐵達尼多啲

料煙破處支持區

Ok 買咗1支持

323 324 肯定係有景轟

睇錯破產

馬po 三角戀

速報
烽煙 w呀

我料！

烽煙勁中

好似好嚴重

墮馬

皇朝

南非都咁熱

屌，去左沖涼睇唔到

好友個騎師仲未起到身

開落飛咁能仆街

屌你老母最熱3隻

大熱取勝！

烽煙

我烽就是屌

二重彩 複式馬膽
3 場 1 科美迪 拖 4 哈維德 +
13 合乎情理

又啡

屌你老母哈維德第4

個騎師好似比馬踩過

屌買撚左合乎情理w
唔玩了 垃圾

烽煙sir 勁中
2.7w
1.3p

騎師咁激動

烽煙係咪好似個騎師喊到收唔到聲

又跑咩

3級賽洗唔洗

數錢笑到收唔到聲

隻馬好似冇事 跑番終點

是
唔洗睡住

南非馬比狗賭

窮掛...你有無睇過小鞋子

加油!!

跑咩？

應該係1-?-?-?

過關過咗1

原來佢真係南美屈到去南非

孖T有冇3K

好似死左

人？

1 13 2 4

個騎師好似跌得好傷

下場一棍咩

唔知有冇睇錯 塊面落地咁

thx

烽煙先係南非馬王

仲有無水救救小賭撚

13w

你當黃俊騎到隻4win馬王

老苗出南非馬王

1 11 12

應該係佢人生第一個group race，咁就都合理嘅

陽明綸綸贏G3同欄主圓玩龍舟掛鼓

膽 12?

11

望一望精選，禁番返回再買過

我愛烽煙

Lm

多謝提醒

派?

派彩未

聽講你美股足球飯飯有

六仔都有

派未

維尼 謝

叫警官會唔會跑衝警杯好勁

維尼習

維尼謝警官

30/1馬PO精選:
S1-1 神隱隊長（福逸) p$13
S1-1 哈利颱風 (潘頓正賤種）輸
S1-2 非洲雨 (人一世勿一世) 輸
S1-2 安比歐力 (F_TOTTI) w$110.5 p$28.5
S1-3 科美迪 (烽煙) w$27 p$13
S1-3 王族（智高無上) p$15
S1-3 紅日王 (南珠) 輸
S1-3 合乎情理 （なつめみお) p$20.5
S1-4 卡斯米爾 (Win神)
S1-4 奔跑小狐 (蘭仔)
S1-4 高級商人 （時時）
S1-4 最高致敬 （寶高）
S1-4 賽德海（夕陽紅）
S1-5 洽談 （蜻蜓點水）
S1-5 蘭森隊長 （奧書）
S1-5 光耀門楣 (金世正)
S1-6 彩虹橋 (大衛希斯)
S1-6 卡拉公主（SakaXhaka)
S1-6 帝王之神 （屠）
S1-7 小黃（尊兄）

烽煙大勝日

1號係咪會換人，頭先墮左馬

換左了

麥sir

換人係咪唔應該買

你推到比料果個答啦

落飛wo

有冇水

咪聽人亂up，要fact check左先

睇到你個user name就唔開心 慘

拉瑟天空

嗰日睇好佢 重注左

same

5 wp

世界商人個名係邊聽過？

外圍落大飛得手 on9

二重彩 複式馬膽
4 場 11 奔跑小狐 拖 6 裡歐綺麗 +
12 紅伊利 + 13 好緣份

一千米都係跑三大熱門

今日落飛咁準

你外圍

最高致敬第四

僅僅保住個p

唉屌你又買中第二
on9

打到著晒格

屌 6號WP追唔切

烽煙蘭仔起個孖 大奇蹟！

你再講多次

孖寶︰烽煙x蘭仔

佢最保守一條飛一舊水 執到傻左

跑乜 有冇人知

烽煙蘭仔 南非之鬼

11，6

多謝隻膽🙏🏻 拖左後勁國

今日大奇蹟日

11，6，10，4

飲杯

跳出香港彩衣

嚇到心都嚟,以為隻10散晒,仲有P頂到

聽日推返烽煙落去得唔得

你點

第五場果三隻同主我睇你點call

佢今日正數完好似都仲係榜尾，唔存在推返落去嘅問題

唔好成日問人 試下問自己

野雞王真係野雞王

你唔正面答即係贏

我烽依頭追返廿幾蚊轉頭輸突俾蘭仔

野雞王退休去南非啦

賭波馬有冇角球心水

南非之鬼烽煙

你都係

野雞之鬼

冇 咪撚賭角

試下唔好問 自己感受

咪咁多廢話

我賭咗卡素角細

邊度有live睇？

同啦屌

狗會直播app

你俾場次我分析下囉
我真係少賭

愛狗上次主場無啦啦巨角 仲點買

漢堡都16c 世界變

hi all

漢堡成日角大 係大炒照角大殺角細仆街

買咩

你外勁中二重彩

奧總準備打到隻10幾多

奧總有冇腳

我諗住賭1

蘭閪隊長

同

係囉巴閉啦你

今次三張相19樣

咩事 咁快失控

頭先翻睇過1同10嘅賽事

我覺得1同10級數係1高啲

10只係賺左個磅變左有得跑

賭win我會賭1，博返條單Q睇馬

GOAL

呢幾日去撚左邊

派未，我必

帽都一樣cls

找卡數

愛華頓奸有奸輸

我叫你唔好賭 你賭左都無理由賭我姐

2021唔參與英超啦

可能馬會鳩做 實際上有唔同

呢隊閪波好煩
上場拎我李城半格
呢場就廢到嘔

聽講嫡愛老母去咗做儀仗馬

錫菲聯都可以作客贏波 呢個英超根本就係癲

今晚1點半話你知唔癲

佢贏唔出奇
但作客贏曼聯就真癲

11點殺埋鏝會點？

護級好睇

隊長win得？

錫菲下盤啦

隻十勁到

J2話擔心隻1

影都冇

腳買咩好

10>1,2,11 單式3 4重

1.1

10拖1-3

1拖5 8 9

仲有錢賭

未被接納

彩池截止投注

奧狗500k 1-10 單q 攪掂

連贏 5 場 1 步驚雲 + 10 蘭森隊長

見隻1回到咁縮左

不過三，四重追住賭幾易

買唔切4連

你2師徒玩9晒

跟左奧總起碼中Q
我老豆中埋T

呢度交返俾賭神賭俠揸莊

隻1跑得靚過10

但一拍落去明顯唔夠跑

0-2

讓10磅仲要俾人走先

想問呢場跑咩

竟然食到全格大

隻10嗰個唔係鼻箍黎既咩?

南非馬幾撚on9

賭埋條熱門三寶收工

掂呀

wilson

5x16要請教過我新先得

賀狗5x31條飛呢

牙奧

其實南非騎師 搵唔搵到錢 治安又差

多蒙特

從化唔少騎馬人都係前南非騎師，自己諗

咁睇黎好窮 南非經濟唔好 又黑鬼渣旗

9 P當W賭仲好
仲要受讓磅

咁嘅獎金啲中下遊騎師真係飯都未必開到

同埋南非騎師啲稅都幾重
去從化包食包住每個月幾皮野穩定收入
狗衝啦

30/1馬PO精選:
S1-1 神隱隊長 (福逸) P$13
S1-1 哈利颱風 (潘頓正賤種）輸
S1-2 非洲雨 (人一世勿一世) 輸
S1-2 安比歐力 (F_TOTTI) W$110.5 P$28.5
S1-3 科美迪 (烽煙) W$27 P$13
S1-3 王族 (智高無上) P$15
S1-3 紅日王 (南珠) 輸
S1-3 合乎情理 (なつめみお) P$20.5
S1-4 卡斯米爾 (Win神) 輸
S1-4 奔跑小狐 (蘭仔) W$40.5 P$14
S1-4 高級商人 （時時）輸
S1-4 最高致敬 （寶高）第四
S1-4 賽德海（夕陽紅）P$13.5
S1-5 洽談 （蜻蜓點水）第四
S1-5 蘭森隊長 （奧書）W$15.5 P$10.5
S1-5 光耀門楣 (金世正) 輸
S1-6 彩虹橋 (大衛希斯)
S1-6 卡拉公主（SakaXhaka)
S1-6 帝王之神 （屠）
S1-7 小黃（尊兄）

利敬國 返左南非

狗會要佢讀啲情緒管理既course先會考慮俾佢返嚟

馬迷都要讀 先比賭啦

下季有機會?

非洲夜空❗️

咁搞笑 南非同香港 搵錢差咁遠 老死都讀啦

本金都管理唔好，情緒自然唔好

強烈建議名單：
福-人格分裂
賭-狂躁

條女大隻到

烽係咩

武肺緩和咗或者得既
佢又唔係拉馬賭錢

7>2,9 輸埋算

要騎師自己收肚帶

打老婆

抑鬱

2號唔會底出咩

1:0

曼！

堆雀見馬都唔走

我條橋呀

On9以為3贏左

屌你老母過河卒子?

以為無

個騎師收手

霍清個仔大外一氣

下？

真係fake鳩哂

彩虹橋

杜尾爾你老母比狗屌

又贏, 派未DLLM

以前柏寶好興呢招 最後50先入鏡

3個騎師係咪望咗出面一下

個講馬佬hi到語無論次

霍老

帝王之神全線隊爆左

好撚好笑 聽佢哋call馬有call彩虹橋但見唔到隻馬

霍狗仔

呀Luke好野喎, 大外一氣

望完想郁翻手但都比人過咗

霍仔係咪可以黎香港了

呢場跑咩 無睇live

你老死杜美爾

真係好野，輸都服
好想睇佢黎香港客串

嚇撚死我係咁講p 都冇既

d雀

霍利時

係麥偉利級數就死

條跑道睇落仲窄過C+3

有數仗大敗於「比利時龍」蹄下。去年角逐冠軍盃（1800 米一級賽），過終點時遙遙落後首四名馬匹「黃金杜卡」、「彩虹橋」、「奇俐落」及
「再顯光芒」。角逐此賽似乎目標訂得太高，若能入位已算有交代。

真心堅過希威森同麥偉利
個個練馬師都由細睇到佢大, 一定大把好野醒佢

歌聲樂聲盡在宏聲

個勢過硬既 郁返手都冇用啦

唔係現場都冇人知果度有隻馬啦

南非都刨績

霍仔都幾大心臟g1都夠膽拉到出外欄

本來真係冇得輸，點知出面整隻咁癲嘅

彩虹橋跑法似巴基之星

喺香港睇慣柏寶同蘇銘倫咁贏馬

彩虹橋可能係非洲馬王

學巴基之星

如果潘狗阻左一定收慢

霍仔話搞緊澳洲簽證
應該喺澳洲騎一輪先

俾我好過

1級賽黎 佢唔會塞

買埋p過關都冇咩肉食咁
得個賭字

黎香港有時時精彩同佢跑

狗會發牌俾Luke ok?

屠兄一鋪反底

我國應該都係因為呢場比馬會發牌，希望佢都有

霍仔

幾年前聲都未變, 而家咁勁

題外話, 羅理雅個仔都做咗騎師

我指霍仔啊

中到1+6pq。。。唔洗去彩虹橋

原本好撚眼訓
一輸錢即刻火都黎埋

過左今日仲有冇人想利敬國番香港

冇啦，個底花到痴晒線，場內外都係

會員時時精綵落去騎

係 比杜尾2督爆晒

仲諗住轉台睇跳欄，點知Cheltham Abandon

琴日講咗abandon啦

真係躁狂症

橋正初.gif

今日精選20條友5w5p

聽日買咩馬

你幾時落埋去

佢宣萱

烽煙齊歡暢

無人賭了

烽煙1600萬科美迪w巨中，同苗太慶祝緊

2 8 位置Q

我國做乜撚

放到甩晒

小黃咩事

隻紅色賽車咩事

甘理迪還盅 點撚賭

利敬國抵你番南非

杜蛇比個好夜晚我ok?

冇1

有冇買小黃

杜美爾食撚屎

霍勵賢埋齋ok

30/1馬PO精選:
S1-1 神隱隊長 (福逸) P$13
S1-1 哈利颱風 (潘頓正賤種）輸
S1-2 非洲雨 (人一世勿一世) 輸
S1-2 安比歐力 (F_TOTTI) W$110.5 P$28.5
S1-3 科美迪 (烽煙) W$27 P$13
S1-3 王族 (智高無上) P$15
S1-3 紅日王 (南珠) 輸
S1-3 合乎情理 (なつめみお) P$20.5
S1-4 卡斯米爾 (Win神) 輸
S1-4 奔跑小狐 (蘭仔) W$40.5 P$14
S1-4 高級商人 （時時）輸
S1-4 最高致敬 （寶高）第四
S1-4 賽德海（夕陽紅）P$13.5
S1-5 洽談 （蜻蜓點水）第四
S1-5 蘭森隊長 （奧書）W$15.5 P$10.5
S1-5 光耀門楣 (金世正) 輸
S1-6 彩虹橋 (大衛希斯) W$67 P$17.5
S1-6 卡拉公主（SakaXhaka) 輸
S1-6 帝王之神 （屠）P$108
S1-7 小黃（尊兄）輸

我必今晚點

烽煙點 佢咪點

兩個又贏

3歲咩137大熱?

法撚04快入

=.=??

曼城1角破健力士未

尾場無人賭？

千王卓利 補小小先

3x7正q叫緊尾關

5>91011

貼出嚟幫你嗌下

曼城老唔老土

法撚04雲達快入

買條5-7-12玩下先

04 雲達快入

On9?

慢閘

卓利真係勁

隻12 嗰騎師hea到

挑 隻好極了最後200勁撚到 利敬國你喺度做緊咩

1欄穿出黎 爽

屌你老母又杜狗

利敬國廢柴